{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484360?place[place_type]=GID&place[gid]=2484360&place[latitude]=33.3974262214&place[longitude]=126.2633252195&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달빛명월펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州月光明月ペンションです。 100年前の済州の伝統家屋で、昔の祖母の家に来たような安らぎで、特別な経験をお届けします。 ペットも一緒にいることができる伝統家屋の一軒家ペンションです。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 愛犬は同伴のお店であるため、一匹から料金が発生し、入室前に振り込みが必要です。 伝統家屋ですので虫の流入がある場合がございますのでご了承ください。 退室時にはドアを必ず閉めていただき、家電製品は電源ボタンをoffにしていただき、エアコンやボイラーの電源ボタンもoffにしてください。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室を拒否される場合があり、青少年男女同室での宿泊、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、行動によって損害賠償の責任を問われることもございます。 直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間変更により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 個別バーベキューの利用時間は17:00から21:00までで、炭とグリルの使用料は現地決済です。 ペットは全客室で可能で、収容可能な体重は7kgで、収容可能な匹の数は中距離1匹、外距離3匹です。 追加1匹当たり20,000ウォンの料金が発生し、ボウルは提供されます。 駐車も可能であり、利用時間はチェックイン16:00からチェックアウト11:00までです。 奥の距離にある客室は基準2名、最大2名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットも一緒に宿泊することができます。ただし、ペットの同伴には料金が発生し、事前に振り込みが必要です。"
        },
        {
            "question": "伝統家屋ですが、虫の流入があることがありますか？",
            "answer": "はい、伝統家屋ですので、虫の流入がある場合がございます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何を確認してくださいか？",
            "answer": "退室時にはドアを必ず閉めていただき、家電製品は電源ボタンをoffにしていただき、エアコンやボイラーの電源ボタンもoffにしてください。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してください。追加人数には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、入室が拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合、入室が拒否されることがあります。また、青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約・利用は宿泊施設の規定により決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00から21:00までです。炭とグリルの使用料は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットも一緒に宿泊することができます。ただし、1匹につき追加料金がかかります。ボウルは提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。利用時間はチェックインの16:00からチェックアウトの11:00までです。"
        },
        {
            "question": "奥の距離にある客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "奥の距離にある客室は基準2名、最大2名まで宿泊することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 711,
        "QA": 589
    }
}